俾個fd知道左自己鍾意邊個女仔

屌，都係衰自己口多
今舖大獲啦

辣殺

介紹比我

而家好撚後悔

我同個fd都唔係

小學雞

屌你老母

做人都係收收埋埋好啲

人渣

100% sure

哎呀 好醜怪呀

我習慣有target會大大聲講比全世界知
真男人

咁又點
佢幫你講出去可能有驚喜呢

你target就係要做車手？

我幫你處理